伍公子有冇同過Bob叔做愛?

冇，伍公子仲係處